[學術討論] 純討論 航拍機負重

純問，近排打算去元朗行山BBQ，唔想拎水咁重，想問下有無有航拍機嘅巴打知唔知拎唔拎到500g 液體？

另外如果想BBQ快啲透爐，用電油有無問題？

仲有如果想釣魚，有無人用過呢啲Drop release?

唔該晒各位巴絲

推

明白巴打想偷懶嘅思路，但航拍機會唔會太外人注目？同埋行山搵地方降落R會唔會太難？

農業嗰啲灑水航拍機

航拍仲可以幫手揾路同睇下有無其他人喎